我隻貓係咪就黎進化做人？

好得意

佢學行

幾時學講嘢？

企到好直

好靚女
眼仔碌碌咁
仲要企到咁直
超級小黑咪咁

做人係退化喎

暫時淨係識企

佢係仔黎嫁

要啲時間

好強壯嘅手臂。

喵喵怪，你係武藏?

成個女仔咁

你邊到見到

佢個頭冇喵喵咁大

屌你好qq

巴打有冇日日J佢

好想聞佢肚仔

有

臭嫁

多圖please

好撚cute

得一張圖

狗係男 貓係女

遲啲佢仲識得講嘢

THIS

諗起貓之報恩

好似樣 係咪失散兄妹

想索下佢個肚仔

lm

垃圾貓

支那人

走啦 支那狗

教佢講野 第一句準備教咩

佢兩隻腳行遲啲輪到你四隻腳咁行㗎喇

我隻黎做攀石教練

小baby

剛兩個月 曳到仆街

我呢隻先係

佢見爸爸成日都要托住佢，驚爸爸辛苦，所以佢自我進化

超夢夢

大家d貓都痴撚線

分界髮型好正

屌你 逗住佢屎忽

圖太少

識開電視先算啦

有日屋企無人同佢講10點先番到黎
點知我9點番到屋企就見部電視開左
應該熄唔切

佢個樣 開電視唔係要你批准嘛

可能唔係佢開

係咪多啦a夢留低左支退化槍喺你度

我呢隻識自拍

你隻貓都幾樣衰
不過幾搞野 加返分啦

我呢隻

企得好直

我又企下先

企得直過我
真係要檢討下

成個大叔咁

我隻係貓女，成日會閃聞佢肚仔
但如果....貓仔既話....會唔會聞錯位

成個中年大叔係到9 hea咁

佢地好似樣

好似小學俾人罰企咁

唔會既

佢好似袋鼠

我個隻都係差唔多2個月

可唔可以教到佢覺得用雙腳行先正常？

企得直過我

扮工太攰，放棄貓生

貓仔冇賓周既？

覺唔覺佢地淨係識長唔識肥

成個po最可愛依隻

佢唔係人，係神，你的神，奉獻啦蟻民

巴打係咪bi

唔係

佢有個肚腩仔

佢個髮型

識企喺度屙尿未?

我嗰隻都識

等超夢夢出黎

好似林雪

未學行,先學走

你間屋有老友記啵！搵人睇睇佢

咩？

咁似我隻貓

做人有咩好 應該好似我咁做萬獸之王俯視呢啲低等人類

喵

為咗食雞翼可以去到幾盡

[img]

2018/08/02/114612_ae22183cf3f148956ed459a2d435f5c1.png[/img]

食飽飽就瞓

咩品種？

間中唔見左人應該過左你到pt

我個隻剩係識訓

樓主好波 永遠呢啲post一定好多正皮

進化做喵喵怪

鬼 ?

迪路獸啲朋友

根據寵物小精靈
佢應該係想溝貓女

生無可戀

擺多張上黎先

差咗個木魚

呢個Post都見到老母巴打

掛住我？

係呀

好耐冇見

扣好安全帶

[img]

佢已經進化到識思考人生

普通街貓

快啲幫佢去幼稚園留位

都差唔多進化完成

好撚Q呀

( Show Blocked User - Ms.Pork朴孝惠 )

睇肚皮好似豹貓仔

我家寶貝，極速無影手

想聞佢手仔

識講野未

佢全身啲紋都好勁

你嗰隻都好cute cute

好似game入面果隻

佢似做錯事罰企

問過我未呀？

鐵窗邊沿

俾個正面你地J，賭輸左，引致樓上既鐵窗生活

第一日搬入去未執野

肥嘟嘟

勁肥

成熟期進化做完全體既獸人伽魯魯

好可愛